睇黎對家好驚，咁早就ddos

辛苦哂

有咩
好順喎

要仲早起過我地